【致敬】皇馬有種戰鬥精神叫「C.朗」！

皇馬對拉科的比賽後，C.朗拿度血流滿面的畫面很快傳遍了全世界。葡萄牙人在這場比賽中重新找回了入球的感覺，他加入到了球隊的入球盛宴中，然而比賽中他的臉也被對方的鞋釘劃破，葡萄牙人臉上都是血，畫面有點嚇人。不過賽後媒體重點關注的是他用手機查看自己臉上傷情的畫面，非常注重自己形象的C.朗拿度，可不希望自己破相。

無論如何，C.朗拿度浴血奮戰的畫面都體現了他的鬥志。他之所以流血，是因為但爭搶頭槌時，被對方球員舍爾踢破眉骨。C.朗拿度提前離場，皇馬最後時刻10人迎戰，而現場的球迷也為C.朗拿度送上了掌聲，這非常難得。或許C.朗拿度清楚，當他決定俯身衝頂時，就要冒著被對方踢到的風險。賽後在更衣室里，皇馬隊醫不得不為C.朗拿度的縫傷口，施丹在新聞記者會上透露：「隊醫們為C.朗拿度縫了兩三針，他現在無問題了。」

C.朗拿度的拚搏精神值得肯定。在本輪對拉科的比賽之前，C.朗拿度今季西甲只攻入4球，處於職業生涯最低中，而且他連續3輪未能入球，這種情況是第一次遇到。葡萄牙巨星飽受質疑，而近日，有關C.朗拿度要求轉會的傳言也很多，在這樣的情況下，C.朗拿度太需要一場爆發了，而這樣的爆發終於在對拉科的比賽中到來。

雖然上半場沒有入球，但下半場他打破了自己的入球荒。第71分鐘，卡斯米路邊路傳中送出助攻，C.朗拿度在球門線跟前左腳射門，球竄入對方球門左上角，皇馬5比1領先。6分鐘後，華斯基斯邊路傳中球送出助攻，C.朗拿度在大禁區中央頭槌攻門，球飛入對方球門右下角，皇馬6比1領先。今場比賽，是C.朗拿度今季首次既有入球又有助攻。

比賽中可以看到，整個皇馬都在幫助C.朗拿度找回感覺。C.朗拿度更是用強大的毅力和勇敢回報了隊友與球迷的支持。比賽中，33歲的C.朗拿度就像是巔峰時期一樣，不要命地在拚，因為他知道，在質疑聲這麼大的時候，他需要給出反應了。此役C.朗拿度狀態活躍，無論是進攻還是防守端都非常積極，而他最終也有所收穫。而最後時刻看到他血流滿面的畫面，無論是不是C.朗拿度的球迷，你都會由衷感歎：C.朗拿度，真的是命運鬥士！

賽前西班牙《國家報》指出，C.朗拿度是五大聯賽里錯失機會最多的前鋒，沒有之一。數據顯示，這位葡萄牙巨星在正常情況下應該可以進10球，然而他只攻入了3球（不算12碼），他是真的水平下降了還是僅僅是運氣不佳？

C.朗拿度今季的入球數異常的少。要知道，C.朗拿度習慣於平均90分鐘入球一球，巔峰期的C.朗拿度甚至平均60分鐘就能進1球，但這個賽季，他整整需要310分鐘才能進1球。入球少的同時C.朗拿度的射門次數卻異常多，而且很多球都頗具威脅。專業足球數據公司OPTA的調查數據顯示，C.朗拿度是五大聯賽中得分良機與實際入球相差最多的球員。這太不正常了，C.朗拿度需要人品的爆發。賽後皇馬高管布達堅奴表示：「基斯坦奴攻入了2球，但他有機會攻入5球。」對拉科的比賽，或許是他重新起航的契機。

他知道，哭是沒有用的

最後一針，我來縫

...........

從給自己縫針那一天開始，他知道，所有的明天全要靠自己。後來，他一直努力，不停地得獎，終於成為2017年世界足球先生。

咸4了

其實佢係咪真係基 之前又成日搭私人飛機搵拳手朋友

33歲都少年

有幾個仔都少年

割親少少流個兩滴血班小朋友就感動到爭住含撚